{
  "minecraft-version": "Версия Майнкрафта",
  "plugin-load-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' не может быть загружен.",
  "pocketmine-version": "Карманная версия Майнкрафта",
  "bedrock-version": "Версия Майнрафта Бедрок",
  "forge-version": "Версия майнкрафта Forge",
  "authme-shutdown-problem": "Плагин 'AuthMe' не может быть загружен и завершает работу сервера.",
  "pex-config-problem": "Конфигурация плагина 'PermissionsEx' неправильная.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Есть несколько файлов плагинов для имени плагина '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' и '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "В плагине '{{plugin-name}}' нет требуемого плагина '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' не может быть выключен.",
  "plugin-enabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' не может быть включен.",
  "plugin-runtime-problem": "В плагине '{{plugin-name}} появилась проблема во время работы.",
  "forge-confirm-problem": "Forge требует подтверждения для сохранения изменений и запуска сервера.",
  "mod-dependency-problem": "В моде '{{mod-name}}' отсутствует необходимый мод {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "В моде '{{mod-name}}' отстутствтвуют необходимые моды {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Есть несколько файлов модов для имени мода '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' и '{{second-plugin-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Мод '{{mod-name}}' выдал исключение.",
  "mod-fatal-problem": "Мод '{{mod-name}}' выдал фатальную ошибку.",
  "world-missing-mod-problem": "Мир был сохранен с модом '{{mod-name}}', который, кажется, отсутствует.",
  "world-mod-version-problem": "Этот мир был сохранен с модом '{{mod-name}}' версии: {{mod-expected-version}}. Сейчас версия этого мода: {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' несовместим с вашей версией сервера.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Данный мир был создан/загружен с версией Minecraft 1.13 или выше. Новый формат не может быть загружен в более старых версиях.",
  "old-player-directory-problem": "Сервер обнаружил старую директорию игрока в мире сохранения.",
  "command-run-solution": "Запустите команду '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Установите 'stopServer' в 'true'.",
  "configure-plugin": "Настройте плагин {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Настроить плагин {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Установите другую версию плагина '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Установите плагин '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Уберите плагин '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Удалите файл '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Измените файл '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Установите другую версию плагина '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Установите мод '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Установите мод '{{mod-name}}' версии {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Уберите мод '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Обновите программное обеспечение сервера до 1.13 или новее.",
  "plugin-command-exception-problem": "Модуль '{{plugin-name}}' не может выполнить команду '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Блок в мире вызывает проблемы.",
  "remove-block-solution": "Удалите блок из мира, например, с MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Ничего не трогайте! Эта ошибка сама себя починит.",
  "chunk-load-exception-problem": "Произошла ошибка при загрузке чанков.",
  "remove-chunk-solution": "Удалите проблемный чанк из мира, например, с MCEdit или удалив местонахождение файла.",
  "multiverse-load-problem": "The world '{{world-name}}' could not be loaded because it contains errors and is probably corrupt.",
  "world-repair-solution": "Repair the world '{{world-name}}', e.g. by using Minecraft Region Fixer or MCEdit."
}